HK01:證監會大部份員工WTF

證監會大部份員工：

What The Fuck?

都岩丫
證監就係wtf架啦

係時候key番連豬個頭落sfc隻鷹度

要宣誓擁護基本法喎
梗係WTF啦

wfc

打慣手勢

mon post mon 到改正返

work the fuck

應該係autocorrect

證監會係咪就係查警察嗰個

Welcome To Facebook

警監證監都未識分, 真係WTF?

Want to free

紅媒01記者質素係咁上下

WTF

work time fun

Work till fucked

其實無講錯，今時今日嗰個香港人都WTF架啦

呢個又無錯 政府狗wtf

welcome to facebook?

want to fuck

What The Fuck
唔知你做乜 唔知你搞乜

welcome to fuck

網頁不存在
對不起，我們找不到你要的網頁。
你可按以下連結回到香港01網站繼續瀏覽，謝謝。
狀態碼: 404
Not Found

直線屌證監，勁過百份
01霸氣外露

咁都知係佢
睇嚟條傻閪d同事都好憎佢

Willing to fuck

對不起，我們找不到你要的網頁。
你可按以下連結回到香港01網站繼續瀏覽，謝謝。
狀態碼: 404
Not Found

笑撚死

WTF是撚旦啦

Google仲search到
但條link就變成咁

CLS公司

Work til Friday

好多咩？

咁上下水準喇

又welcome to Facebook?

WHAT THE FUCK

XG01

呢個icon用得妙

What The Fuck
唔知你做乜 唔知你搞乜
你條仆街根本喺度混吉
你就官字口面 我哋閪口閪面
你又拍心口話乜撚都得

準確描述

未睇清楚內文仲以為係要被迫宣誓...

What the fuck 唔知你做乜

死支那狗係咁上下啦

Want to fuck

Went to fuck

Worth to free

Waiting to fuck

錯少少野

WTF??

HK01 is a joke

我都WTF啦

咁既阿嬸都做到SCSO

好高級嫁咩

有人未撚見過依張圖

七萬幾個月，高唔高

公務員黎講係低級

呢件咁既野係私人市場只可以洗大餅

公務員不嬲專養垃圾

Work till fired

負評師

垃圾01

真係以為佢哋wtf制裁